人民日報—中國已經強大了，美國人民投票必須照顧中國人民感受

我要操逼

牛b